華維迪幾時比人炒？

屌你老母，上年羅馬比人cup唔知衰？
今年又cup 我真係屌你老母

屌 成班都唔知踢緊乜
兩三下就斷

真係史上最垃圾嘅領隊
d決定錯撚哂

成場波 無一個人夠膽射波， 有幾腳專登傳比美斯
心諗點解唔撚射呀

每一個人都會特登交番比美斯 自己空哂都唔射
食屎啦

會否太hea 踢得

第4球好明顯神仙都難救，巴塞成隊都係天才球員嚟

仆街死算啦

成隊成場集中力好有問題

另外講過古天奴一定比人噓死無表現 死都要出佢

0-0 唔出快翼反擊
4-0先出馬干係咩玩法

後防仲衰過阿仙奴果堆

安歷基臨走之前絕地反擊psg
華維迪就連續兩年俾人絕地反擊

點會換走Vidal

請摩佬啦疤

今日佐迪艾巴又係腳軟 蘇9又腳軟 無人識踢波咁

巴塞年年做笑話 叫巴迷點生存

雙冠都炒咁難服侍

今年咁早拎西甲冠軍 個目標好明確係要歐聯啦
你決賽輸都唔緊要，渣住3:0 比人cup要幾柒先做到

明知人地舖天進攻 都冇反擊
啲反擊慢撚到
做到球古天奴半單刀又把握唔到
又唔信馬琴唔出佢
中立球迷睇古天奴每次攞波甩 傳波甩
巴迷嘔血未

今場一開波成隊當對面唔撚識踢波咁lead住3粒就出硬線咩再一次俾人反杯真係抵撚死

係咪要諗諗前鋒問題 守死美斯就成隊無波入

古天奴1.2億 死黑鬼1.4億 得到既係比人cup

咁講真班波心理質素有問題都唔係淨係教頭問題啦
安歷基教嗰陣都比人cup過啦
換咗又唔見得班波心態好咗

我覺得佢地要無左美斯 先重組到成隊波問題